嚟左連登一段時間 大家覺得我份人點

本人就覺得自己係連登嘅清泉
大家點睇？

冇人識你喎

辣殺

俾你講左呢句先

絕對係清泉 想識你

你孤陋寡聞啫

Hi

我覺得自己好似同呢到格格不入咁
可能真係清泉同你哋班污泥嘅分別